我醒了，現時是8：30

我醒了，現時是8：30

打開郵件，終於有細銀行offer

唸起隔離屋個仔今年做ibanker

內心難免有些嫉妒

但都對自己講：「唔緊要，努力小小10年後都有屬於自己的小窩居！」

然後走向病臥在床的母親，想同佢講這個好消息

.....

我醒了，現時是8：30